嗱嗱嗱，我知道大家其實都唔會暴力㗎

係咪先，點會咁蠢上網講完真係去做
博俾班畜牲有證據拉人咩
所以我知道大家都一定和平抗爭
至於暴力果啲都唔會上網講㗎啦